難以置信，lihkg竟然有人話哈林同瘦澄慶係同一個人，笑撚死

明明哈林係台灣人

瘦澄慶係大陸人

真係好多新會然
唔怪得比人話小學雞論壇

哈

媽生兄弟，講左幾千次，有冇聽書???

你調轉左兩張相

瘦澄慶

我都想講

高質

唔林即是瘦橙廢

哈林先係大陸人
之前中國好聲音d人叫佢哈林老師㗎！

屌你老母！
成日推番啲陳年舊膠
睇一次好笑，睇幾次就你老味

隻眼好唔同

庾定瘦

哈林靚仔好多

好無聊囉屌你老母

同一個人黎，恥笑開始

明明就係兩個人

屌，有人話鐵樹個主音同supper果個係同一個人
簡直難以置信

又撚狗

佢地係孿生嫁！鐵樹蘭個個係阿哥

瘦有咩問題？唔係瘦咩

哈林先係大陸人

肥澄慶呀

你on9架 同一個人來
恥笑開始

其實好易分囉

邊個恥笑邊個都唔知

反而唔識分瘦橙廢同住腎齋

係囉明明同一個人

唔同人來，原來哈林唔係咁既樣，佢整容整到似魚澄慶的

同一個人嚟㗎
耿笑

廋橙廢先係台灣人
哈林係大陸呀

今次真係唔恥笑你，仲可以笑邊個

第二頁就已經有得笑 今次新會然退步左

李詩韻同李施嬅都係兩個人啦

屌你 都唔知你做乜柒

粒粒亂 兩個咁似樣真係識兮分

耿笑下咪算囉 唔好恥笑人啦

屌 樓主自己都唔撚識 調轉咗兩張相 仲好意思話人

屌已經分唔到d留言邊d真邊d假膠

真係柒到無眼睇

人面多險詐

兩張相調鳩轉咗
樓主 你洗唔洗驗下眼